香港科技專上書院 hkit

有冇巴打聽過呢間野，見到佢asso認受性好低升番8大係咪冇機會？

幫推同問

推

唔好話8大啦
只會west london定glywndr top-up會收番你
completely rubbish
asso仲要用好多中文教 完全係廢既

btw請埋max yuen呢d無人性藍絲垃圾 痴撚線

科大asso

我諗論人衰呢，Max簡直唔入流

好多人真係以為同科大有關係

呢間即係毅進

毅進，副學士，學士/Top Up

副學士係比毅進仔讀，仲要中英對照上堂，笑死人
班主任要跑數，

咁邊個衰d

係呀

之前見你開過HKIT嘅po，睇你個樣唔會唔知啦

top-up如何之前問過仲話唔夠人開班做左幾年野淨係想買返張cert

邊科先

hospitality仲有冇邊間學店推介

呢科新開喎，因為同West London合作第一年先有

唔掛得之條友話唔夠宣傳

邊條？

有朋友讀hkit

我唔係我三大

個課程主任巴打咁熟既， 員工？

間學校啲教職員一係就勁好、勁有心為學生，一係呢勁衰格無品。不過有心嗰啲走得七七八八

Hospitality programme leader係男，但成個AD/D多數係女的programme leader，咁佢係男定女？

唔講 好易自爆

男。 佢個網淨係得email聯絡
其實一個星期返幾多個鐘到？ 日頭仲要返工

我唔太清楚毅進教學，但聽人講係易pass

名有個E嗰個

一星期4科lecture，合共12-16個鐘左右，有Tutorial嘅，不過唔多

舊毅進 政府唔當5科合格了
新毅進先有

政府教改要改制

你係佢?

我都想

我係見呢間野幾flexible, 入學又易先想報點知話9月開唔到班都唔知下年2 月開唔開到

認真問， 校方係咪都會盡力協助學生畢業？

tg講？

算啦讀得呢啲 不如讀found dip之後再升asso

@artisticsavior

咁呢度又好似冇差到貼地，聽人講仲有幾間仲恐怖

found dip好差?我朋友讀fd拎返科數學2之後入hkcc而家都係lingu仔啦，讀埋呢啲冇認受性，上唔返八大嘅垃圾托咩

要睇人囉，有好多人揸住兩、三分，上堂瞓覺、走堂跟住怨學校乜都唔好

聽講好多員工都係藍絲
不過正常，日日比退休大蛇洗腦

呢間野合格率高唔係無原因既

係味呢度其中一個

咁撚仆倒

聽聞英文個幾個local幾好
其他科都好hea教

英文我覺得普通啦，商科有啲幾好，其實教學唔係差，係學生質素差，教得深入啲都嘥氣，好多學生態度有問題

但間學校好似真係剩係比學生合格就算
完全唔係想教野

冇得教 多人走堂遲到，功課求其交，上堂要氹班大專生，唔通全部人收academic warning咩

e字頭

果然

之後投訴d老師
聽講有個老師比人投訴到無得續約

大專生但要氹。。

絕對有

其實可以點教
個d人唔鐘意個老師就亂投訴
但完全唔會聽書

係呀 考試唔溫書、放水少就係老師錯

咁d老師根本唔係教書，點會係度教架有d好似仲要教左好多年，人工好似又低得離譜

一啲啲高級好似好高

要做埋admin, 做到狗咁

收到風普通DYJ老師廿字都好似無

巴打，睇黎你好熟喎

咩叫廿字 $20000？

識人係入面做過，又有fd係入面讀過

yap

做咩位先？

admin

可能識

唔奇

admin其實唔係好多staff

聽過 做過

老師多過admin

之後老師要做埋sales
但人工唔知有無兩皮
聽講一星期教成廿幾個鐘
cls

教毅進有啲要去唔同center，一日走幾場

應該係全部都要
車錢都唔知有無得claim

有啲長沙灣同深水埗兩邊走囉

都要行成半個鐘，都要答車啦

係㗎

總之個間野真係西到無朋友，admin都算，d老師做到狗咁仲可以係度教係為乜

睇番之前d po有人講個校長好on9 tim

問題不在校長身上

點解

你信唔信唔會炒袁山

唔會掛，難請人

咁多physiotherapist

呢間野啲設施差度ok,啲電腦成日都壞曬，得2部用度

只有少部份老師係有心教，同埋學校環境係我見過大專環境算係最惡劣
利申:有啲好老師通常都會放工去進修，然後去跳蹧

呢間毅進有得補考咖

進修?本身無ma?

免費retake tim(d老師咪白做lor咁 一年教10個月x2x hours x 4 weeks wtf), 但聽講唔計補考已經好高passing rate

d分校得個課室

5555
仲要細喎

有啲係law，我讀緊毅進個陣有啲老師分享過自己以前會半夜進修兼讀制

不如集中起間校舍啦
用補習社分校形式做大專超on9
btw d人有無master?

你有無轉校讀上去呀咁

無master 真係好可能比仍壓價壓到得1x k

但有啲人都肥佬嘛，跟住每年學校係補考前幫佢地上堂，最多啲同學冇錢收姐

部份老師有

d老師好慘, 大專多數係暑假唔駛教但有人工坐office放假, 呢度好似暑假都無得放假

有都做呢度咁on9...

岩啊，有啲越教越hea
上堂有時唔知啲老師做啲咩
試過聆聽播4至5次喎

係咪好似有d 鬼佬?

可能無條件揾第2間大專教, ma又未必有, 大專競爭又大.

你似讀SSP喎

有啊，但啲鬼佬好嚴格上堂唔比食野or其他野例如傾計

有既，其實大專好多睇面試，証書只係入場券

No No,曾經紀律部隊

啱呀

宏恩仲細😆

即係佢地可能唔掂先係度教

無

上環分校得個二百呎嘅商廈單位

唔用GPA做grade，冇得去8大讀degree

係火炭同上環兩邊走

你試過？

我之前讀毅進個班主任講話佢一星期有一兩日朝早去完上環跟住下午去火炭

你讀完毅進就走左？

唔係 讀埋asso先走
但我有個同班毅進同學係hkit讀埋asso之後上番八大degree

btw 讀asso果陣有科係個退休警隊大sir(似係黃絲黎) 教嘅 上堂日日串9政府同689

m sir？

你讀crime？

唔係

係

姓係K定C

華心邨

升到? 邊間
慢中無一

我都聞所未聞

識人yj之後去左太空讀asso

唔公開講啦既然萬中無一

係咪讀文學？

邊個老師，R先生? J小姐?

我都覺得似係

但走咁多場應該係通識人際個d

J小姐好似有教

大把人係咁，拎完5條2就出去讀AD/HD

佢睇落似回流，好有料，有accent,點解會係間咁既野教

佢普通啦，之前仲有個C小姐

依家收生冰河時期，間間ad都好易入啦，仲留係hkit讀AD就傻豬,出番8大既學店，一個唔該升到8大ugc

係第2個壇見到有人影射C小姐話佢唔識做班主任

咁你覺得點解佢地讀hkit

香討？

懶得搵第2間掛

我睇過，唔係影射N小姐咩？

N小姐唔係班主任

N小姐之前有做過

哦，係間咁西既野教咁多年都好勁

個條友話佢上年畢業生
唔會N掛

N小姐做左好耐
C小姐冇做啦

上年N好似有做

我當年毅進班主任離開咗hkit啦

L小姐？

剩係知有個中文老師比人兜走左

最近嘅事？

Y

聽聞比人海量投訴

呢間野turnover高到仆街啦

係呀，做耐少少就走

你好熟喎

好耐之前係個度做過

做staff？

走左好耐

其實好少staff位

個時畢業無耐唔知做乜

人工？

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

v low

係最易既毅進

長沙彎？
Ssp6部電腦都用到wo

J小姐d口音好好j

好多人都係咁講

見過，未聽過佢開口講野

第一次聽以為fyy黎

聽講佢比d學生屌到仆街
下學期開始就怪怪地咁

你又知係大陸婆

佢似ABC中文好似有d唔正
點解會係度做架

上堂其實同ive差唔多 都係求尻其
但係考試同功課好似仲鬆手過ive
純粹買cert

咬唔正架

I mean你又知係佢

好似真係幾易讀

咁d老師咪白做
教成7 80人

點慘法

咁唔知啦

比d學生屌到仆街 已經夠慘啦

上緊堂比人屌? 但佢應該有問題

無收學廢即係少左人工囉
學校慷他人之概

係
唔知點解d人會憎佢

有收其他學校
本校生免費

外面都入黎讀補科啦，pass唔到就乜都冇

如果本校收錢，咁咪多左d錢可以加員工人工囉

shd be

仲有無人入去讀警隊

我都想知